這個年輕人的敏銳反應似乎突然變成了一種機會的幻象，把其他一切都一掃而光。尷尬的時代|亨利·詹姆斯
相反，記憶是由於最後一次聽覺或反射而突然產生的。普洛蒂諾斯：全集，v。3 | Plotinos（Plotinos）
如果這是一個進一步反思的問題，你為什麼把我拖到這裡來？悲劇女神亨利·詹姆斯
卡萊爾解釋了年輕的路德在朋友亞歷克西斯身邊突然死亡時的反應。古今中外語錄詞典|詹姆斯·伍德
表面上看，它似乎不存在，但一點反射表明它存在。原始種族的性崇拜和象徵|桑格·布朗，II